慎入 有圖 想問呢隻咩蟲黎

小學畢業未

認真答你
我都唔知

molamola樓主下世小心啲

下世小心d

衣娥 rip
見到一條即係有好多條

畢左幾年 可摸耳話我知咩蟲黎

咁可以點做

用酒精噴牆角，衫用熱水浸一次先洗
非全綿既rip可以掉晒去

唔好俾佢變蛾，會好撚煩四圍都係

聽日即買